有無巴打追緊夢，但覺得條路好長好難行？

已經努力到就黎想死了
有無巴打入黎吹兩句

hi 我都唔知叫唔叫係

點解咁講！！

多謝正評既巴打

有咩慘過唔敢去
你行左第一步已經好好

追咩夢先

行左好多步，但成日都行唔到最後一步咁

正當野

其實唔緊要架， 巴打記得要一直咁行唔好放棄， 追夢最精彩既地方就係個過程， 下下咁易就到最後一步既話， 都唔算係夢想啦

絲打追緊夢，難行一定有
但太順利我覺得都幾冇癮
有啲難度有啲挑戰
老咗諗起先會難忘

可以分享下追緊咩夢？

唔會放棄！不過過程好難苦
希望最後成功啦

扔抵哂所有野去左做左外國讀書 希望將來會好啲 但唔知值唔值得
叫唔叫係

你離目標近唔近呀

放棄左好多野
雖然我知最後既成果只會係一堆唔實際既野 但我相信完成到既話我會為此而自豪
所以無論付出幾多代價都好我都唔會放棄

老套啲講句 當你要放棄既時候 諗下自己點解會開始

加油

加油 記得要堅持落去，只要唔好放棄，終有一日你會成功，追夢既途中可能會放棄左好多嘢，但唔好後悔就得架啦。

最辛苦係到左某個位
身邊好多人唔支持你
但係自己一路都冇成果
諗緊係咪應該向現實低頭

【動搖】

大多出現接近30歲

同錢無乜關，只係一d成就既野

追咩夢咁巴閉

都算既！！加油呀！！

都堅持左好耐！我相信會有成功既一日！！

係邊頭

我都為左我既夢想放棄左繼續讀書，一星期練四日波，星期日會抽時間練體能，我都希望自己可以堅持到，一齊努力

巴打有無打出成績呀？
加油呀！

興趣野，希望成功左之後會吸到錢啦

追咩夢唔講得咁巴閉

廢事起底姐

都算有既，都叫做攞過下冠軍，但依一刻對我黎講個夢想仲係黎我好遠好遠，當打既日子唔係仲有好多年，為有堅持打好佢

[KICKSTARTER] 膽粗粗做左個日曆 啱啱LAUNCH咗

目前不理想 覺得好遙遠

加油呀 我都係一個追夢嘅人
我都明有時候夢係好遙遠
追夢有時係好不切實際
但既然自己有呢個能力去追
起碼都叫有機會achieve
唔追一次夢年紀大左就追都冇得追

我唔希望我嘅青春比哂去返工度
寧願追完夢 先再賺錢都未遲

同我性質唔同，不過情況同我都有d似
我明你心情的

已like

希望完夢後都會搵到錢

lm

運動類

追緊
夢想：流浪，周遊列國，大地任我闖
但真係好遙遠，唔知點起步。

但諗到周遊列國會有語言障礙，所以以學識多國語言先：日韓係興趣，英文係基本，西班牙去南美，德文係趨勢...

但工時長，好難抽到時間追夢

有時成功achieve到個目標反而會冇滿足感

即係好似覺得 吓原來得咁架咋？

係就大撚獲

好似仲要有錢先得

我都追緊 利申 搵大錢發達 做咩都得 叫搞緊生意仔 但唔係興趣 只係為左錢 搵到第一桶金之後就係目標錢搵錢 錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

有呀
希望有生之年推翻中共政權
實現孫文 三民主義 中國民主社會

即係好似打爆機有種失落感咁樣

可能我人生暫時太一帆風順

好！
依家每日都搵緊方法宣傳
但愈做就愈覺得遙遠..

好撚羨慕

一啲都唔值得羨慕 係就係唔洗憂柴憂米 但係做所有嘢都零滿足感

我都有一半為錢

我都好想咁

人生咁平穩好咩

好多人都係求安安穩穩姐

我個人冇咩抱負 真係純粹係錢 唔係因為錢好重要 係因為有錢就咩都做得 可以壓搾其他人 可以比人尊重 可以高高在上 可以比人羨慕 可以去旅行唔洗做野 我真正既夢想其實係呢種上等人既生活

都係所有人既夢想

你得既

有咩要幫手搵我

有錢冇時間洗點睇

係咪你目標定得太低

讀書/工作/錢銀上嘅目標達到晒 可以飲下咖啡睇下法國電影
冇感情煩惱

有時都唔明點解自己人生咁平穩
即係好多人會葡萄自己嘅人生 但係真係你睇人好 人睇你好

耐心經營同等左三年，終於入到門口，踏入左起步點
不過條路仲好漫長

咁你既夢想係咩 ?

係呀 做上等人 睇住其他人努力生存去服務自己 比大部分普通人羨慕 不斷壓搾其他普通人但佢地只能住努住怨服從你 只要想既話就可以屌到世上任何一個女人 係好開心既事 以前諗野都冇咁膚淺 但係大個左之後明白 贏唔到果班上等人既話 不如去成為佢地仲好

做緊電影 覺得條路好漫長，工作氣氛有時好差，曾經諗過放棄，但諗唔到除左呢樣野到底有乜可以適合自己做，所以繼續捱，希望有一日會見到曙光。我都好希望好似人地咁笑住咁返工，而唔係返工驚比人屌...

當你個夢同家庭有衝突，而令到佢變成無衝突嘅時候你又會搵唔到食，你會點搞？

未試過有挫折又點會明白渴望平穩嘅感受
唔渴望搵大錢，只求平穩生活結婚生仔得閒去吓旅行已經係夢想

咁個個都會話想有錢唔洗撈做乜都得架啦

現實中啲人普遍夢想/目標咪又係考到某個成績 入到某間u某個科 搵到某份想要嘅工作 買嘢想買就買 我人生就係一帆風順到咁

呢個又係問題

即係你仲未有夢想

城外的人想衝進去 城裏的人想逃出來

咁又唔係咁講

打個比喻 如果個夢想係做醫生/ibanker 你好努力去讀書實習 但係當你廿幾歲已經順利實踐到嘅話都係一樣咁樣嘅失落感 太早打爆機

點講好呢
夢想唔應該係咁簡單
同埋夢想唔應該係一個門檻
我唔知你明唔明我想表達既野

又或者我俾條片你去睇睇
雖然唔完全係講夢想
今日睇到覺得幾有意思
都想分享一下

但係佢條片又係拎賺錢買樓做例子

咁ching覺得有乜先可以叫夢想先

又例如有人夢想係周遊列國 但係我去旅行去得多到唔想再去

唔知點講好
係你自己個 self-actualization
呢樣野好多時唔係剩係講自己
而係講點樣可以去貢獻返個社會

夢想要夠大呀bb

香港搞到咁重點貢獻

唉我都想移民

行左四年 岩岩見到少少希望
希望我可以keep到